點樣去矽谷

借ac
黎緊final year, 一直好鐘意tech野, 有目標想做PM, ultimate career goal係喺Silicon Valley做PM

有冇人係矽谷做？可唔可以share下career story?

背景：三大non-stem major, 冇engine/ design底.

...

直接搭飛機去咪得

搭飛機

你留係香港追下apple d products 算喇

揾我pm
喺矽谷返緊工

睇下有冇vacancy 可以去個邊由pa 開始做
但呢個職位太易請 除非你好out standing, 否則都唔大機會